我真係一個唔值得原諒既仆街

個個都對我咁好

咁我做第一個對你差嘅人

屌你老母